TOMICA 討論區03

prius 開新post

有無人有買tiny d車?
佢同tomica唔同size, 入唔到display盒

新po留名

留名

LM

佢好似自己有出多隻盒
佢d車detail位造功做得好過tomica 但佢個場景貴到仆街

啟介fd係咪出左

佢果隻盒好撚貴

係

where

黃埔奇趣

呢部到底邊度有現貨，去玩巨問左串過馬撚

黃埔竟然有貨

我都好想要

巴打如果見到有 可唔可以幫我hold多架
我係樓豬

好的
Btw

17 GTR 有冇得訂

奇趣未翻

場景其實成日有特價，行多少少就得
但場景買佢都唔算貴啦（對比起d日本牌子，路牌丶屋丶小配件逐個計 ，買少少都過千）
不過，Tiny呢隻牌子既車detail位雖然細致過普通紅白盒，（應該比例大啲所以比較易設計）
但好的兼用車型（個款）同車軚，玩大場景tomica會適合少少

nismo tlv ? 你睇下玩具一閣，童人，玩巨仲有無得hold

紫色GTR$180合唔合理

全港賣晒

auto salon?

好想知幾時翻

咁快賣撚晒

新post留個名先

邊到

痴線

現時點

有冇巴打揾到白色Honda Elysion 揾左好耐都揾唔到 但見過有出既

28 號？
銀白色

大家知唔知呢一刻邊度有得買反斗城部 fit 仔？
唔想過海過筲箕灣買

一到貨頭2日已經賣晒

行貨派咗未？
估唔到呢架TLV要搶

Police GTR $380合理？
先達幾樓有得睇車？

板車水行差一日到

睇嚟要食炒價

而家香港無人放,amazon jp 炒上9700yen up，睇黎日本都缺貨 買住tomica 頂引先啦

FB 谷啲人推到500 up

呢架板車應該係計fd2之後tomy界另一個神話

police gtr ? 邊架？ 抽選唔洗咁貴

阿聯酋個架要問巴打

呢架抽選

完全估唔到，唔係就喺日本網訂得先，起碼有得玩

唔急就密切留意下水返貨時間，頭盔：問鋪頭，唔係問我

如果板車係ISUZU頭肯定炒得仲勁

呢架野明明量產都要炒

黎到香港，唔炒都變炒 ,仲要本身TLV貨唔多

日本都炒到過萬，唔係得香港
其實車仔炒起係成個亞洲都起到炒

分享下

唔識炒，見到靚就會買黎儲

真係好撚灰 明明54 civic又係量產當日放18蚊都唔屌既貨都有人用500蚊500

相返日製限定就500都無人屌

係呀，知唔知邊度有

部54 見花晒，殘車都要兩舊up

掉返轉諗，玩返日製車好過，淨買手工都超值

屌 呢架野1984年限量3000放500蚊架都未必有人收
不過就益左我呢啲日製玩家

今日再入2部tomica板車

架tlv邊到入

12號果日係荃灣買埋最後一架板車230蚊
之後個價就係咁升上去

日制車相對抵玩好多，而家一個type r 閒閒地幾舊水起錶.... 架板車之前日本上網訂list price 55折連稅3000 yen 都狗都唔屌，出左兩日日本先忽然大規模斷市。

$500一架板車或一架越製type R？我$1200 買呢3架日制好撚過

等下水

推

圍爐

TOMICA 車仔有冇辦法改裝加個車座？

星座N仔fb group 拍賣而家$910

積車都比人推到8百，仲有咩無可能

Tomy 車仔純自由買賣區

買日野架car carrier 拖頭藍色都得啦

我係香港果邊入，下水貨期未有鋪答到

多好野放囉 其他grp用黎散死貨

呢個group都算傳奇，
本身係個柒頭漁夫版主開嚟釣水魚，
點知而家變咗玩拍賣執好嘢

以前得一個漁夫釣水魚
而家多一個大師兄網水魚

成萬yen有現貨，咁你等唔等

水魚就難講 始終落bid既野就無得迫
但啲貨起碼罕少少 唔好下下拎啲通常品出黎放

幾年前啲車仔好平唔值錢，
買一箱FD2都係等如而家買兩架

分享返小小
順帶一提 我而家有大量旅巴放 有意可以搵我

往事只能回味

個車場幾正

日本買平香港1/3
可能我唔識買

真係好正 仲要七十蚊

又貴咗
之前幫襯佢都唔使100蚊set

HH板車 850

新post留名
呢排買咗ps4 pro唔得閒玩車

邊度仲有得賣

已經比人擺左上神枱

有 $950 出現啦

ToysRus 89.5仲有九折

$1050了⋯⋯

自己友推高個價佢等傻仔接

i8 好似之前賣好平,lee 架野又有咩咁特別?

一個願打，成班願捱
好彩一返貨就入咗架

有冇ching 有呢嫁GTR實物黎睇睇

我冇呢部 上網搵的 希望幫到你

今日入手

想追返兩部新nsx 有冇話邊度最抵

部60特價都$65 日版？

$65 兩部

行版？

係呀

@$30咋喎

放工係元朗買， 差果幾蚊無所謂啦

FD3S 有行？

FD係水, $79蚊

有冇ching知同94紅白盒有咩分別

個盒,內櫳顏色唔同 其他好似冇分別

FD出面$45-$50咗喎

係元朗邊間

我知旺角平呀， 但返工放工又唔係果邊，知買貴左，總好過遲d出去買又買唔到

元朗戲院隔離，郵局對面

美奇？黑店嚟㗎喎

我都知，無計啦，出旺角一來一回都係返到

呢架點睇, 值唔值二卑蚊

利申, 見到過癮會買,加埋十架都無

買完返黎重未拆黎睇

痴線佬

遲下去日本 掃平嘅disney系列車仔
Log on70蚊架好貴

有冇人知道邊度有依架/有冇人想放依架/有冇人識人想放依架藍的

部Nismo咩價錢入？

好貴喎呢部

過唔過1200？
想買埋佢同紅的綠的團聚

有錢都未必有貨，可遇不可求

FB拍賣Group Bid到1500

啱啱見到

真係好on9

我寧願要TLV版好過

我都係咁睇 不過呢架nismo係貴在佢係抽獎限定姐 唔係嘅話佢只係一架普通越製(？常品質素 啲qc認真麻麻

呢架野驚好似紅牛同GTR杜拜警車大量供應就中晒伏

hmv買GTR ,cd鋪買車，錯撚晒

hmv賣幾多

$159

幾抵 不過唔係tomica?

tomica黎，TLV neo 個架r35

係喎 後面望落去麻麻
黑翼個架型仔d

一段時間冇痴水貼 啲技術唔知去曬邊
btw我係16歲

呢嫁係hmv買？

有幾多嫁重覆，想問下嫁白色個三嫁既分別，全白

得1 set 以前買落
估唔到依家咁值錢

有冇巴打知道邊度買Tomica Premium平？
想入返架NSX同埋GTR

好正

童人ok

係，tlv neo gtr

轉左名

我想要藍

仲有冇貨？

其實tomica出左幾多款 GTR 35

r35應該係最難儲既系列

今天巴打，你要既我尋日係銅鑼灣地帶見到都有，仲要平d ,唔係玩巨

講講邊到

盒都係到？

maroon巴打你堆gtr竟然係放

唔放點會夠錢繼續追

昨日一入

分享三架小弟好鍾意嘅nsx

放幾多

原來真相係咁

FB group啱啱有人放，開價$1450

社拜豬放幾多

have link?

咩group名

我ef勉強整到出光
但fk2真係好難整 放棄左
轉整spoon算
16巴你d水貼都係自製？

TOMICA同好會

1萬人嗰個?

今次啟介fd既質素慘不忍睹
不論造功定上色都差過普通紅白盒
但上一水涼介fc造功細膩好多
可能涼介靚仔d
btw成個頭d系列既造功其實都好差 唔知係咪boxset 水準最好

全部水貼自己整

我最愛既珍藏

見到新fd個盒都覺麻 無買

好勁
我連上水貼都未熟手 成日爛

淘寶竟然有

唉屌你TLV個架巴士好想要

全部水貼自己整 [/quote]
好勁
我連上水貼都未熟手 成日爛[/quote]
唔好浸水浸太耐

係買就快手
谷果班人應該幾十幾十架咁買

好似個價跌緊
花生花生

想問下邊到會有volkswagen嘅車仔可以入手 ？

而家日本網購放風可能四月可能出加推有back order，加上果架濕鳩野都要成1000蚊，係都博一博返出唔高追

啱啱買左部涼介，啲油好薄尾燈啲色又出曬界 仲有部premium fairlady仲離譜，啲骨位崩到見銀色 呢排啲車做乜鳩

黎緊5月出lee 架 是咪同toysrus 同一架黎?

5月嗰架係新模、天然黑轆

holy shit

新模，bumper位

分別好似唔太大咁

toyrus 果架其實幾靚

premium唔係造功好d咩

thats why已放棄買新車 國旗車除外

巴打買幾錢？

黎緊出嗰部 Subaru 同 s660

5月20日人在日本, 可以平買

5月幾號出？

通常第三個星期六

睇你好唔好彩 之前買premium部白色RCF都瀨過嘢 但今次fairlady真係離譜啲 仲衰過普通紅白盒

我架fd中左伏

500蚊

其實點解而家個個都用拍賣形式去賣車仔？
之前都係定價咁賣
而家就價高者得 之前就鬥快

500蚊起標
傻的嗎

舊車絕版嘢冇固定價錢，係睇邊個買家肯科水多

架nismo放幾錢

巴打 想問下lv-n101 nismo r35幾錢倒？

淨nismo的話好似白色零舍鬼
其他應該200幾 好似係

有小小興，但

但乜？

我床下底有兩架藍的未開盒… 你有興趣的話我可以賣俾你！

唔知

白色nismo邊度有賣

真係?!?!
有興趣

我搵一搵！但我印象中個盒好似冇個金色圓形label... 收埋左一段時間唔係咁有印象… 搵到我再响度留言…

同埋我覺得開價$1450 好似太貴…

假野？ 有倒後窗既咩？
同埋係淘寶 貴先有真野

佢呢架話係國產改装，唔係TLV個架黎

可以點訂

最大個幾間都完左訂了，食老現吧

等你

尋晚粗略咁搵過，未搵到

今晚放工得閒D 再搵過! 我好記得有兩架嘅!!!

搵到我再影相上黎!

今日架marvel 貨車陽具喺售賣現場攪咗場大龍鳳.....
少林18乘機抽水，點知有人屌鳩佢
花生無限供應中

ha,正想講

五十步笑百步

好柒

無追一排，終於等到銅人抽水抽著火水，抵啦
繼續狗咬狗，利申兩間我都唔like

新手想問大家點睇旺角w plaza3樓果間舖

JC , 先唔理貨物質素，起碼俾到好態度你，唔撚似銅人咁俾錢人地屌自己。
當然中製日製新舊都有，雖然舖仔細，價錢中等啦
有啲日製，舊車，特注，二次過百甚至幾百都有

新手都有唔少啱價位嘅轉買架~常品價錢都叫公道
睇你住邊，住附近有冇TOMICA舖頭
如果無呢間都係首選推介個間

買咗一部林寶 雖然我係間舖望咗好耐先敢入去

服務: 好好 感覺似玩具一閣 拎多幾架無西面 任check

價錢: 中等 又係間中有平野 睇您玩開邊範 好肯定既係無乜邊架係離地價

貨品: 算多種既 但我會覺得周身刀無張利 咩都有啲咁 當然您無目標去玩車既呢間就啱您口味

利申:買過3次野only

巴打，終於搵到了！你睇睇：

有興趣請留contact

sor bro , 佢搵個架好似係再舊版既的士黎

😅😅 原來仲有分 … 我真係冇你地咁專業… 我只係鐘情收藏一D 地區性限定版車仔…

請教一下，再舊的有咩分別？

個條友搵個架係呢隻黎，首次tomica出黎香港的士，雖然個樣唔係，紅字tomy

個時其實唔多人買

到後期先再出你呢隻真正香港街見到既的士款

學到野

我仲有一架澳門的士！ 仲靚過香港的士！

呢隻成20年前出，當時紅盒常品中製日製都好都係$16-20蚊呢架野都要$40蚊埋單，除在架藍的出咗一兩年先斷市外紅綠的都蟹咗好耐先賣得晒

等於而家既premium

想當年買咗四架，應該有十五年以上，宜家望落有啲殘。想問有冇兩手市場？

冇市場，送畀我算啦

長知識了!!!

同幾位巴打講聲唔好意思… 空歡喜一場…

青色牛合理？
118初回黃牛$118
同杜拜35 $360
同杜拜冇警號牛$150
同新限量金牛$165
合理嘛
Sorry1999

最後未等到就入左

想問杜拜林寶除左no.87係咪仲有第二款

現時

118 黃牛而家原來要$118
我放比你好過

taobao

?

屌你冇人推po

無人架啦

今日入 R33

邊到有

今次行貨快過水貨
水貨應該呢兩日到

渣GTR,我洗輸 !?

整得仲靚過架R34,我覺得

感謝大大，終於cheap之堡比我刮到，仲要唔貴，有禮貌！

110咁貴

出面要$160-180

有無師兄見過呢架？或其他法拉？(Vintage除外）

上個月奇趣賣緊65仲要大貨 黑白兩隻都有

我見到上面有師兄post張櫃相之後，早兩日出去睇過，個姐姐仔話無晒，同埋應該都唔會幾大貨，唔係又比人掃晒

冇人推po我推

點會唔係

16歲？

要叫拖車，輸咗啦

尋日收起d車廿鳩幾架hotwheels matchbox，今日又心思思想出去睇車買車

仲有冇 定係得一架

係 我又改名

其實係現時點d格仔舖仲見到有

而家衝去買

邊度仲會有披露同陳浩南戰車買？

真心問嫁86係咪特別野黎，我朋友琴日係日本買40港元

呢兩嫁係咪仲有黑同白色？

呢兩嫁黑白同上面藍金係咪顏色分別，冇其他？
呢兩嫁又咩黎

黑色無咁值錢？

其實點解白色會炒起
嗰陣喺 logon 海量白色
反而冇黑色

幾錢？

黑色抵唔抵買，有d想買

黑色最平我信和見過$4X

好，thx

99

原來白蓋有分，普通版同SP劇場版，我地d普通野都咁貴

咁麻煩

呢部要$3xx

邊度有

先達見過
廣華街有間都有 不過冇標價

入晒三部

有冇人知邊到有武內樹架85

日本y拍 呢啲boxset車好小人散放

今日蘋果呢架夠癲，唔知幾屎出

集合Toyota自家跑車2000 GT Celica Supra及86之作，正是早於2014年已經現身的Toyota FT-1 Concept，一直都只能看照片，這次終於可以在Toyota九龍灣新showroom看見真身，實在興奮得難以形容。

應該會係tomytec 期待中

TLV Neo

我要買GTR

R33 ?

諗緊買頭d架R32,定Premium架R33?

而家岩行緊見到Premium$4X,Premium造工靚好多，但頭d頭盒靚d

買晒

想問下Honda stream係咪冇出過？

另外有無d 好既display 盒介紹？

哪有錢，阿伯母！

呢架其實是咪R34?

R33黎

似係R33 400R 包圍

比你個衰仔攪到心郁郁，而家想買埋反狗城版掃把佬

原裝黎

BRZ ?

STI ?

WTF!咪再post喇

果日係現時d格仔鋪見到99蚊咋

快d溝貨

儲左三架

$99 ok喎

呢架野好似係近幾個月先升起，之前logon仲有海量貨
呢架日版初回好似係串錯字toyoda 上年年尾灣仔社團$129入手。

自 ，串錯字嘅係黑頭蓋

有無TLV / TLVN 友係度

好貴

今個月架披露有沙板鏡

相

搵到，但唔係好像真，真披露d角位明明好圓滑架

披露

上四色CRX仲未買，知唔知邊到抵？

無乜人氣，推下post，小入手

幾個月前價過格就玩巨 而家唔知

終於搵到

啪啪啪啪啪啪啪

係精神既

推po姐

我記得之前有位巴打成功買到呢部
想問邊度有得賣

幾時會有貨

發覺日本仔特別鐘意brz/86 同埋r35
呢幾架車都已經有好多官方既款

唔算靚 但依個價係可接受
泰仔果d就靚既 不過就好貴下

換過 hw襯啲 tomy換落去好似大左啲 同埋推唔到

我係玩具街鴻興買，唔洗$100

玩具反斗城或者現時點

我有多一對日版紅白CRX (124a & 124b) ，跪求交換一對藍白CRX (124c & 124d)，有意telegram Pek 808

之後去過現時點同埋海港城都搵唔到

我想問邊度有之前嗰幾部 Tomytec CRX

披露要自己痴鏡

買咗 Subaru 拖頭
Tomytec CRX/Prelude 去邊度買好

Prelude邊到有貨

披露啱啱先有貨，舖頭未必有現貨，通常留咗畀一早hold咗嘅人
等多幾日先

咁 CRX 呢

邊隻色

我想買晒

五週年個個crx 好似好貴
陽具帝國好似有幾架
今時今日其實好難買得晒
疊埋心水等出EF仲好啦，還掂過頭幅都差唔多

啱啱買咗 c 同 d

邊隻色?

波子出左

太源街鴻興買

買咗了

我係現時點問過角落頭個間，佢答我要四百幾

有冇圖

陽巨fb有得睇 我覺得好突然

無錯，我都係睇佢地自先知

四月等緊呢兩部到

塊鏡應該點黐上去

唔痴尾翼了

白色miss左，唔追了

算唔算係口臭嘅報應

又比你快一步po

[落實搬遷] 由於一直以來很多客戶反映，到店交收時，都會因為店面空間不足而令大家迫來迫去，想交收的有困難，想用心睇下格仔的更加困難，如果遇著返大貨時候，女仕及小朋友想迫入來就難上加難。

考慮到夏天將至，一身大汗再迫來迫去，有時落完雨就更加濕上加濕！再加埋返貨........真係想開個格仔都無空間！我們絕對唔忍心見到呢種情況，無可否認現址會有較多人流及街客，但在"多做街客"及"顧客舒適"之間，我們決定選擇了後者，因為舊顧客慢慢的都變成熟口熟面的老朋友了，於是就搵個新地方俾大家買得舒適吧！

新店尚在預備中，正式開業日期仍未落實，到時一併將地址及日期給大家最新的消息吧，俾兩張施工圖大家先睹為快吧！

謝謝各位朋友一直對童人玩具的支持，我們會繼續加油的。
至於買了香檳的朋友，留返備用先吧，放心童人捱唔到幾耐的，總有一日用得著。

我柒左

a
推po

一閣都番左波子同架警車乜乜

各位巴打 好耐冇見
早排去完日本返嚟冇耐

已入手

都唔駛變埋女人既

下次保持兩秒距離

間野點會咁易𢴇

依排做乜咁多淘寶車拍賣
轉個手賺舊水 仲要勁多水魚

屌，買唔撚到架HKS civic ,點知ins勁多呢d,收人18x

遲下會返貨呀 你有加佢wechat一定買到

謝 ,無加

之前d本地兩次d所謂知名牌子又好，不知名人士出又好成幾舊水都大把人買，講食水深點可以唔提佢地.....而家淘寶貨盛行即刻價量齊跌。起碼人人有車推。

佢wechat係咩

我廢事係人地賣車post直接話係淘寶車
一陣踢我 你地知啦 d谷友好撚惡

自己去淘寶搵"全日玩" 之後問佢攞
希望你地唔好買曬 我次次都係買一架收藏就算

跟多你2架

光頭區果單野？
某d谷友真係好撚戇鳩，男人老狗一架淘寶車嘈鳩住晒單單打打咁

岩岩收到 fk2 Castrol 要就快手喇

請問係邊度買 同埋幾錢呀

日版環球影城車仔，光頭佬fb group有人有現貨賣

可唔可以俾多少少keyword
我好似無 光頭佬

Tomy 車仔純自由買賣區
版主光頭的，故名

唔該晒
去碰下運氣先

有冇人有 FD2 放俾我

請問Hks civic依家咩價位

尋日見到信和 $225

我見有間$11x，入得過？

加密唔該

白色冇貼

幾錢

Yes 淘寶99人仔
110係正常價

有越製

價合唔怕收

有興趣

放 FD2 既巴打點聯絡？

今日所有收穫

仲未得閒買

pek808

telegram

想請問下日版同韓版有無咩分別？今日買咗架，比咗錢先發現係韓版

d字唔同

有無人知呢款車香港邊到會有得買
揾左好耐 得ebay有 好貴

呢架野好似真係好貴

有無巴打知邊度仲有前排出果架叮噹巴士買

現時點格仔有

我上網見到都過千 唯一一次唔過千係淘寶999 但係唔敢買

上星期行過唔見既

尋晚行過見到有，賣白蓋AE86個格附近

有冇秦仔link?

新入

ching用燈箱影？

巴打有米

請問係咪童人果個？

一架半架有咩米

邊度有現貨？

即係邊間

賣哂

披露好靚

波子興趣不大

2樓電梯U Turn就見到

點都有番咁上下

終於入到lee 架

唔係個個玩得起架

京商撚可join ？

今日日本友人匯報，朋友在大阪梅田tomica shop 等開門拎籌換老麥86，成間舖得30幾張籌7分鐘有百幾人拎唔到籌，一時間全場有普通話，廣東話同日文粗口此起彼落 ⋯⋯真係可其壯觀呀

利率，友人係其中爆粗的一份子.......

個場

正常啊排咁耐乜柒都冇 佛都有火

對比起其他天價車其實好平 果堆就真係唔係個個玩得起

間中玩下hot wheels

紙板

d自製貼真係好勁

想買下剪耳盒 即係點

之前剪落黎抽獎用

臨訓一貼 全水貼冇噴油

新手留名

係剪邊個位

跟

呢個

岩岩買左HKS了 ,唔知係訂定食老現，但係諗諗下HKS加思域係錯撚晒

現貨啦應該
佢都賣唔曬 上次過左3,4日都仲問有無人要
我見akado 果架咁撚貴 仲話要VIP先買得
我先買架淘寶 還掂都係放係到

想問下巴打們啲陳列架喺邊度買
睇過taobao都要200幾rmb 定已經係平

本身想搵返 呀jack 果架
有無巴打見過有賣

有都唔平，成五舊水

咁放棄算

想問下 HKS二次啲GTR點先買到？

想問54 honda civi type r 點解而家咁高價？

盲搶

同求

小弟有架1979 年no. f10 made in Japan 既Porsche 935-78 turbo ，但係冇盒同好花，出面會唔會有人要?
同埋有一堆8, 90 年代既車仔，但係made in China 都會唔會有人要

po啲相出黎睇下 我好鍾意殘車

第一張係tomica 既
第二張係其他牌子
tomica 果張左上角架消防車同警車係1975 同1976 做

終於到我有箱開

拎左skyline了 ,麻麻地，都唔知點解買

HKS 二次？

車底年底係個模具嘅製造年份，有時d長壽型號可以廿幾三十年都仲用緊同一set模

no,premium個架skyline灰色限定

紅色靚d，不過個模都係一般般。 Supra 個模正好多

銀紫電鍍定akado?

跑車就有人要
放上fb gp拍賣啦

個個巴打玩 vintage
Post 下啲平嘢先

有冇巴打儲GTR?

好正 (之前谷入面cap圖)

去到日本俾人限奶DaMe，多謝呢啲人啦

有冇相睇下

唔知玩具展會唔會有特別野執

玩得死人

上年去過 勁多車仔買 但唔會平
又多人 撞到你頭暈

我朋友住大阪點買都買唔到咁多21 初回，到到都限1。同埋d店員見你唔係當地人掃車仔通常都會閪晒面

款多，定普遍街見到個啲

正，但我部波子好鬼細咁

最下面係sti?

yes

呢堆TEM已經係上年出，要買都買晒啦
玩嚟緊架豬車，FK2，MR2好過

86 m記成300,on99你要埋佢

無錯，諗起有人hold 99架豬車

毒人谷果個？

童

Hold幾多都係派一架

好老實 架野好柒 又係人有我一定要有既心態
買完就一定要話人知我有

佢成架車啲拉花好夾硬 仲衰過小朋友勞作 印個M字又有人搶

Sorry呢兩日排住打機潛咗水
76嚟㗎喎 唔係54
有性？

76叫FK2

巴打知唔知如果要儲齊上面果套GTR難唔難？貴唔貴？

真係好型

巴打買咗邊架波子

買個啲都係搏Share上網然後啲人又話好毒好花又剩咁

當平均500一部啦 JOMO Zexel果啲可能要貴少少

咁上下 ,btw呢架jun版幾撚正，又想要

平既都要3舊水，貴既如 Pennzoil/JOMO起碼600up.
講緊未貼貼紙，貼咗相對會平一半

GTR呢條line非必要都唔好入坑啦 我就係中左毒既受害者

btw Advan Falken拉花都好正

綠燈果兩架拉花gtr其實幾抵屌
60幾真係唔錯

31-34事旦掂一架都死🙈🙈

我問左個朋友，佢話：Pennzoil 600Up? 而家要漏多兩次囗喇！

新入黎留名
我只儲開35

我咩都儲，型，多絲印就有興

我淨係玩 lancer 系列都夠大鑊，車冇GTR咁多不過有d都難搵

當我冇講過

🙈

咩名堂 見都未見過....

Lexus SC?

哩架叫 Houzan Kraft SC430
見佢靚先買咋~

幾正

Jeep

黎了，hold 99豬車

依架其實係咪買個盒

唔同色架

p
呢部囉，好細

TEM 其實樣樣一架就夠

其實TEM啲冧巴係點排?

求問 巴絲 ，呢架邊度重有貨同咩價位

返工忙，冇上水，回下舊post先
Tomica shop狗都唔屌，乜柒都唔計，迫你買垃圾
利申 : 買左，之後去左第二道補飛
得一架自己都唔夠玩

ATC 工場款
4代堅正

白色amg正

有冇人覺得遲啲出嗰架AMG GT隻色好柒?
明明原廠黃已經好靚

超撚樣衰 ,等hotwheels

樣衰還樣衰 本身amg gt r真係咁嘅色 照入

補圖

色幾靚 但車柒

車頭黑色個到都唔知做乜撚野

出 S600 MB咪幾好

驟眼睇好似哨牙佬

十八銅人花生
飛機貨

輸打贏要 依間野真係好撚戇鳩

車禍現場

我以前講過，窮人戇撚屎得把臭閪口屌鳩人認叻就識，關鍵時刻唔夠貨甚至冇貨就一句sor9ly 關人柒事。而家仲同埋班窮好會打手屌人地好串鳩佢，亞sir做嘢no need you teach，冇咁大碌鳩就唔好學人用咁大個套啦

有機會真係唔夠貨派，Civic, 豬車斷得好快

唔係點會比人叫保長

Civic 會場好似已經斷左保
有都唔交啦，日拍1600Yen一架都比人秒

唔夠派都唔第一次，上年橫濱博又好似係差唔多時間，排一轉組立工場都要90分鐘，排3轉就一日。
冇貨同多人買唔到唔係問題，如果唔係平時聲大大串柒柒又周圍放火頭又邊會而家比人串？之不過平時擺出一副霸主咁嘅閪款又無真正霸王般的實力嘅，而家惱羞成怒仲要搵班烏合之眾屌番d客轉頭嘅戇鳩店舖就真係抵撚死！

咪臭係！心諗後門走都好過益散客啦。

我記得之前發夢夢到

Nismo 限定 JGTC，係online store 限定既，夜晚8點開售，標180，一樓標2百中，銅人就十算
到開售，我記得係5分鐘收皮

一樓就話有60架可以hold，銅人就話車尾燈都見唔到，打左一堆字
點知原來一樓係用同一個戶口同一個地址落，俾人cut晒
銅人就出post 笑尻人，我好記得個Facebook 係有張 7到爆炸 既相，跟住一堆人附和

最尾，架車香港炒到450，日本基本5000円以上

PS : 2間我都冇幫襯過，我記得我撘緊車用電話，寄公司1張單，寄屋企1張單，之後係yahoo 放曬

剛剛開始玩車仔，請問邊間叫一樓？
同埋可以online store買車？之後日本集運返香港？
謝謝！

官方消息：大阪會場type r 賣撚晒，幾時有貨同賣幾多未知。

隻色大有來頭喎, the beast of green hell
2016 24h of nurburgring Mercedes-AMG GT3 包辦1,2,3,4

童淫柒完未？
水都唔敢飲咁威
買車仔都做到聖人 真係多得班柒頭 辛苦曬

到手了

做生意做到咁撚威，賣貨比你係恩賜，冇貨賣要全部人體諒佢，呢d乜撚野蝗蟲邏輯？佢捐番入佢老母個閪度啦。

巴打好憎佢

孤注一扭
我係日本巴打 正常一定唔會寄日本國外
你搵集郵要睇下人地咩收費

即係咁，有料串得起我覺得冇問題，不過近年來成日懶型抽水又唔係真係咁堅咪屌囉。成行有邊間會咁撚閪？

啱呀巴打，成撚日辣鳩其他舖，懶係自己好高級咁
小圈子，又串柒，屌你老母閪，最尾咪又係同其他人一樣，攞唔攞到豬車丫？一開始我都入下去睇
屌你老母依家啲嘢又貴，間嘢又串，狗也不屌
佢有時開團係平過JC，玩巨架，我都揾JC買
我唔係嫌錢腥，我只係唔想俾錢俾人屌
起碼我去JC買，大家有傾有講幾Friendly

屋企無膠水，痴唔到個底

咪撚用aa膠 會仆街 去日本城買啲ab膠 開心好多

淨吹水唔係次次買都唔會閪你面啦。你點對人，人地咪點對你囉～

今朝fb 各大渠道消息大阪(JC) 及 岡山 （戀銅會）所有type r 同豬車全滅。
我好在有某小店hold咗車第一日開場已經成功同落埋訂，其他淨hold 又唔係hold全set果d真係可以當冇hold過。

豬車玩撚完。。。。

之前係咪有巴打話有枝銀油筆可以補救黑碌問題?
我記得嗰陣佢po埋相，效果幾好

點解童人宜加咁在意d人點講佢？，係咪換左幹部？

召喚一鳩巴打，你隻豬係jc買到？ 幾銀

當初童人唔興風作浪就唔會令咁多行家/買家針對佢、依家會場賣晒fk2同豬車, 淨係1個客都唔夠派啦, 記得有個人hold 80架
利申hold 咗1 set 預咗冇

唔係Jc,係成日被串柒咕轆，尋日回敬窮人做善長果個vip群組

飛機貨加串人飛機貨遠不及佢地派貨個量真係經典中的經典.....
佢地派貨個量係指呢一次大阪博派1-7號嘅貨量丫，定係2017年1月1日以來到發文當日丫，定係由佢第一日做生意開始起計就真係不得而知...... 呢招都唔用得好多次，係龍係蛇真係一舖睇清晒。

小道消息，佢地應該入得齊貨喎

Hold 80架都唔會派足啦
派俾你捻去炒咩

係佢自然會大大聲周圍唱

但只係一set買果D齊，㪚訂果D就窄少少

佢緊係一set咁放，無可能有單賣

諗起上次買唔記得邊架紅白盒，要食骨咁買

咪住先 ,童人有開過訂咩

有開團

2月中，不過個團hold散嘅比例遠多過開過hold set

完事了 ,唔爆底改好麻煩

係咪呢個

周杰倫電影紀念品架AE86其實有無人要

梗會有人要既

好鬼衰，我想爭玩具玩添

Hold set 數量同comment總數比例有10%都成問題

其實佢地咁寫真係無敵，D友仔自動波排哂隊Hold車，到唔夠貨時可以大大聲講由頭到尾一直冇講話開團 (已經唔係第一次)c，有貨既又可以大大聲跟List派貨唔愁出唔到貨，冇得輸

其實呢個都唔係團...

其實都唔難明佢應該得好少散貨，原因Civic同豬車好快就斷左貨，佢地要有型夠貨派既話唯一就係食炒價入呢兩架車，但又唔可以賣得太貴，所以要用其他車補貼打番平均條數

利申: FF自己作出黎

到底FK2 可唔可以延續FD2傳說

$65蚊架咪睇下最後賣出幾多架囉同幾多人受惠囉，有個好窮嘅乞兒（下稱窮人）見其他人開團就出公海大大聲嗌'窮人價$65蚊，窮人一撚定有貨賣' 嘅幻覺黎引人有期望咁。當然，最後乞兒公有一水特快飛機貨都係有貨賣或者佢個乞兒地攤日撚日都有'貨'賣架啦，再者，$65蚊一架當中有邊d人或者有幾多幸運兒接受到窮人的恩賜就真係天曉得

呢d手法已經唔係第一次發生，之不過係實在太多人相信語言偽術，到頭來果d所謂拍心口說話係車大炮，仲有班丐幫同仁一齊大合唱。比人昆一次係人地仆街，一而再，再而三比人咁樣舞就係自己傻仔。

可以肯定話你知TEM Civic遲早變過街老鼠，因無限量Event走幾年，你自己諗

咁等下先，我見上年架金色GTR仲係到賣緊

tem其實真係唔洗急 我夠膽講一定有極大貨 您估tomy唔想賺咩 求其拎個受歡迎少少既模 印一點上去 叫乜特注都有大把人要

新車

等

紅色sls、林寶警車、金gtr，上兩年領過晒野啦
五、六年前d tem就真係limited edition 既，呢兩三年多到香港玩具節都任屌啦 兩舊水架豬車 你屌埋我果份

兩舊水架豬車主要係一堆戇鳩的用家做就。有人鐘意搶貴d車你係賣家唔通野野良心價賣咩

不過等港行要多d耐性，坐底等一年。舊年d林寶LP500s，佛的士，警車jeep 今年玩具節都係一架都冇

橫掂依家都唔會正價入到手
咪等下囉
遲下又唔會貴幾嚿
一樣價

咁又係.....唔急咪等下，除非鑊鑊都搶爆廠姐

有出呢架咩tomica
利申Porsche fan

京商

我都係porsche fans
但盡力儲緊任何落場車系列

hks整到厭

TL n仔整HKS

仲以為條友又開埋啲單機放車post
屌你老母 竟然有人 275蚊都要隻豬

350 civic ? wtf

又帶頭造起個價

光頭佬fat fat la.....

tomica而家好少出限量，好多車都大貨
食炒價正on9仔

十幾年冇玩車仔聽日去拎之前買落嘅tomica 911 50th anniversary world tour 同藍色果部911

agger

好想要d水貼

板車大貨就好啦

板車好似係TomyTec

屌，老實講我都唔明板車有咩特別，無啦啦炒起左

可以放d 1/64上去玩
造工又靚
利申無買

頭d迷冇辦法 真係好想整拖車個幕

拖車可以同其他車仔有互動嘛

有冇巴打知道邊度仲搵到呢兩架？普通款可以其他色

太源街應該仲有，波子TL其他色出咗好一段時間，有都唔平。

會場車 目前JC應該係派足貨，fb gp好似有po話玩巨派俾"VIP"都冇派俾早hold嘅人，花生花生

VIP 制都係麻煩架啦，自己拎到咪好拎唔到咪葡萄人地。親疏有別周圍都有。JC派散貨都派到一人一手（起碼豬車都算係，梯R佬無辦理），又真係抵讚（利申：冇同佢訂）
不過果個谷差唔多間間有開團都有人彈，乜都有人嘈

岩岩睇到舊豬車3千六都有人要
認真玩唔起

洗唔洗

ST 紅車頭紅盒
我都玩唔起

molamola

係jc 度hold 左但係派唔到我
豬車同mr2

等多幾個月

都要等良心鋪頭有貨先掂

如果唔係都係俾人劏

唔洗啦，我真係唔信萬惡既萬信唔入黎擺玩具展散貨
行貨到就全世界冧價

早排日本入左fd同fc，平過香港好撚多
無記錯計返係3x蚊一架

啱啱攞Lamborghini Set 架LP500S 出黎
原來同舊嗰架已經完全唔同
我仲係咁'了'引擎蓋以為開得

係咁了 ,之前新買我都係咁了

新舊模對埋就知高低
新嗰架做到又純又厚

想請問各位大佬問咩係VIP群組？
比錢john定係買得多野就入到？

佢條gap 咁大條我咪以為都係開到

你講孤注果個
佢vip好似唔係隨便收人，隨機有d團比左訂佢就會比你入group ，應該係買得多加有交帶掛 好多人齋hold唔攞車，舖頭會失預算嘛

所謂vip只係幫襯過佢
同埋vip都係無貨派

咁入VIP黎把撚咩，咪又係同街客一樣！

我見SSP果間好似VIP唔使留Hold字都有車咁，所以先問點入。

SSP果間仲撚西啦，開團唔開價，引你去到任開
一係開完d團炒得起/撲唔到貨，就側側膊扮無開過

講起呢條打靶又諗起佢個麵包超人set團，無咗件事，屌佢老母

佢有貨架，不過後門高價出，唔會益你班團hold既客

呢間閪嘢開團唔開價，試過訂套韓國被套裝車落埋訂成5個月先交貨，自此之後一毫子都唔幫襯。
不過今日學到新野，原來訂車同其他舖訂係可被Dq, 有專人fliter死忠出來先有機會派貨，自動upgrade VIP ，有圖有真相，有時間攪呢d不如拎多d貨益下客仔啦

原來呢間嘢都玩vip
以為得二次有vip 添

銅人又有表示

我想問tomica 有冇出過camping 類既車仔？

呢間就算9數啦
開團唔開價
去到攞車先知個價咁西

睇下呢隻癲狗又係到辣人，屌你老母賣車就賣車啦，咁撚柒多口水叫你去紅館棟篤笑咩
賣到一句賣唔到兩句，單單打打咁樣好咩
童人班冚家產我屌死你地老母

J下架MR2先
有預感佢開得模會整埋小柏海MR2

無出街一排追返近期啲車先

齋講價錢同賣野手法童人同孤仔我覺得算係咁🤔
D舖頭之間恩怨關我鳩事 係有d語言偽術同方丈脾氣

架紅梯r佬可以當rr咁j

我個名好似被delete

之前淨係jc 度hold 左
又排唔到

童人究竟係點樣
之前又唔講開團
咁又跟名出團

jc賣野有少少偏貴

無左d字正好多同無左d銀色花

手機劣影住先
不過Premium 真係好正，出個時無諗過買，心諗同TOMYTEC有乜分別，最後都係開多個坑

Tomytec再靚d 仔細d
而家d premium 買返黎又甩柒又花晒

當平玩似少少嘅TOMY Lu 始終都平一半
但有架Tokyo Nismo GTR 炒到200...GTR就係爭個架

自己拉個花出嚟整水貼咪得

果架見到$4xx (粉紅色框果架GTR)

Z-tune 果隻要$4xx?

天價

巴打好方法！

就是呢架$4xx

漁民唔介意既我有架瑕疵品可以出讓 ,日拍買入，疑似load底過架車，今晚番到去比圖你，要既$180去埋佢 ,2百尾買番黎

當時日本返都2500 yen

咁有趣

左正常，右日拍

爸打我想問下無用原裝盒果啲係咩版黎
係堅野定流野

2次？

巴打Thank you你先！🙏🏻
但唔使嚕！ 不過車好靚，Keep靚佢！

我唔係好明
可能中古 車靚但無盒 都值少少錢？
又可能係假野 淘寶d假車係無原裝盒既？

Load 底都唔錯，我反而嫌原版太高虛位太大

有無巴打知香港邊度仲有 同埋幾錢

係囉！反而型過原版 Keep住佢巴打！

見 hxxxnet $139

hxxxnet食屎，blacklist

巴打點解呢？小弟新手入坑 ，唔知佢有咩衰嘢。

有無巴打提提佢 ,我都唔記得左 ,係咪梯r個期

記得了

其中一單

boxset抽選車，行貨，抽起左架警車GTR,同架LOTUS換做其他同款相同

有錯請更正

以前細個玩果陣周圍跌,依加見升左咁多有啲後悔

換走抽獎box set d靚車
76岩岩出果陣又有衰野 我唔記得
Hold 左永遠無貨交到
賣車d價永遠任佢up
如果無記錯

換貨咁仆街，唔熟嘅話，真係分分鐘 中招
唔該曬巴打提醒

咁先係完成佢既使命 ,正確玩法

係咪有巴打有興趣 我hold左架未攞 120

個時勁多人揾呢間hold 76, 之後好多人上網話收左錢但拖延俾貨或者冇俾，最後間嘢話俾返錢買家

Z-tune Tomica造得靚過京商1:64

閪野

有呀
係邊度hold 左

唔該巴打

陽巨後門 我攞咗之後係度話你知睇下點聯絡

後門

lee 度興點樣聯絡?
陽巨可以俾我fb 名佢代攞都得 唔駛你周圍走

尋巴打 - 16歲(已破產)

之前巴打hold 左兩set 豬車 mr2 lee set 車
我想睇下你係咪兩邊都派到貨

而家玩法係唔拆盒，放入保護膠盒，再入防潮箱，咁你就成功收藏一部愛車啦

無錯，錯撚晒

更正，買3架，一架儲，一架？，一架開黎玩

依家係J 盒、新車貼+直角盒已經濕晒。拆嚟玩? 不了、欣賞下盒封面電腦圖已夠

今日新入，又多架Daihatsu Midget收藏

我冇hold豬 同埋窮人都唔知有冇

今晚比telegram你

我窮人同陽巨個留言都唔見左

lee 度是咪無得pm

我啲盒唔撚見曬 我諗住係淘寶定個膠架跟住叮係牆擺一世

請問有無啲咩預防措施要做，
例如防潮珠洗唔洗放啲入去

星期五丁一丁車仔先

個配件咩黎？裝係邊

我屋企擺緊呢個

架第六元素有迴力車嚟，好玩🙈

師兄淘返來嘅？ 架黃牛我有，淘寶59蚊勁抵玩！

！多圖多圖！
呢彈車超過癮，一彈買都唔過份！

係㗎🙈，又ok喎我覺得～😂
好過係香港買～

今日新入

說明書呢

可以喺protection tomy度買

有無巴打知道邊度買平?

架升降台JC Hold??

我揾係屯門嘅684Shop hold的，400蚊的，可以問下JC有冇，油麻地現時點睇下有無

係,而家會場好似轉左比黑色,好想買埋但無人開團

我都Hold左一架 等下嚕遲下可能有，會場呢啲遲下會多啲

jc野我買唔起
現時點都唔平
去過dream toy睇好似無

呢架真心正,但係呢架車入普通大膠盒會好緊,要換雙層果隻Display盒擺先鬆動

有架綠色一樣的，之前先發現原來高過常品少少，塞唔入先知

綠色果架咩名堂 Boxset車?

我上網買的無盒散車來，本來係Boxset來！

我果盒無呢個配件, 盒上亦唔似其他有配件嘅會寫癡 / 插係邊

呢架都係Boxset來的

上網睇都無介紹

今鋪又開新坑

淘寶真係有好多 慢慢揾會發現好多正嘢

lee 架 同1 號有咩分別?

我都r 哂頭

Btw, 今日除左pace car仲入左部FIT

1號係常品來，上面個架係Nismo特別版
好似係係某個會場限量嘢

就係爭佢

上年Auto Salon出,要排隊先買到既架架都貴架啦,更何況日本仔知道你班外國人唔買到人無哂都唔會走,見你買左幾轉就踢走,貴D都好合理

Z-tune 初初都唔太炒起（最平香港買到$200內），係今年開始突然多人搵。

依架fit好靚

今晚收到3架冇盒mini，有兩架係早期二次創作。睇來今晚J到天光都唔掂。

想要

好似係頭唇

tg：@nhinsg

香港人係咁，通地都係果時就話等佢擺下變蟹貨減價再買，到周街都無果時就衝住去貴價搶

英國Traffic改模

有無巴打知邊度搵到呢部 已經買齊白色同銀色，差佢搵唔到

HMV 見過

又係HMV

其實HMV 都好似幾齊 但聽人講最唔好係個防盗標籤好難甩

筲箕灣好似有，或者我睇睇有冇多啦

無知一問，咩係HMV🙏🏻

google

個時真係估唔到呢架

35蚊舖頭仔買入，升到依家
以市值黎講，呢架係我最貴個架
因為我限住自己每架唔可以過100

你唔係呀，咩係HMV...

個位係match, 但冇位裝，應該要自己痴

可唔可以拎架r34過黎比你影

邊款R34

你衰咩坐左咁耐先放番出黎？

我換左鞋個架同nismo個架 ,加多架majorette R35可以嗎

就係google左，HMV唔係CD舖咩
我記得以前都係賣DVD架喳啵，而家有賣Tomica
間間都有？

想問下黃牛有冇link

有貨就派比客開黎見人啦⋯⋯當日亞視都有喼錢開press話做得住添，結果有料嘅自然經得啦考驗。

尋日入左架靚的士,分享下

其實hotwheels個模唔差，不過d上色成日都唔靚...
第一次改色，襯番部lego，個底鑽到花晒

我都有部Lego 但唔係太想特登去買橙色油
有陣時唔捨得用tomica改車仔 唔想無左本身d字
所以買好多HW返黎改 Hw買返黎大部分都係甩皮甩骨咁 色又上得唔好 字又唔岩位

其實matchbox有部gt3係橙色，都幾靚，不過始終唔係同一部車

正確係39蚊人仔

【LEO 1/43 兰博基尼Aventador 康塔什 25周年纪念版 汽车模型】，点击链接再选择浏览器打开

好大口氣

轉左型了，車仔，玩具，Tee,耳機

不用急不用急

佢唔撚串鳩人先 人地鬼會咁講咩
依間咁既垃圾
仲叫人退出 膠都廢撚事俾
又一次輸打贏要 正一柒頭皮

屌佢老母啦，買賣玩具講到自己買賣股票咁
又咩車界，屌你玩玩具都咁小圈子？
童人班柒頭，我明屌你地老母呀，
我買貴我都唔撚柒去你間閪舖買
屌你老母閪童人班食屎狗全家死啦

佢地同啲爛仔有咩分別 成日周圍串人

無辦法，總有人幫襯佢又覺得佢地咁好Funny,車界龍頭。屌你老母賣玩具車咋，你當你林寶香港代理丫？柒頭，童人班撚樣，夠疆咪屌埋我囉，食屎狗

最串咪呢條柒姑碌

屌你老母老黑嚇鬼咁啊？
好似當正自己香港總代理咁，咁叻做獨家生意嘛

我一睇都想cap 到底邊個二五cap圖

期待佢cap我地圖叫我地生呑

生吞車係一個咩玩法

屌佢老母派唔撚到Oscar條撚屌呑精啦

好撚痴線，Whatsapp GP 吹水都俾人放上去借黎宣傳嘅
我想問有幾多巴打會去童人買車架？
利申以前有，串左之後老閪都唔入

600架都好打飛機，你咁多人力物力攪10幾日左cut右cut都係得600架，我識d一兩人操作的蚊型小店都做到百幾部1/4號交貨啦 無料扮大袋

我無啦啦俾佢地block 9 左

宜家玩車一向都係以量取勝啦 課金既野
您有錢砌600架日製豬車您都可以串㗎

係以量取勝，不過係其他實力行家唔會小小野都咁撚高調爭認叻姐。之前又屌其他行家又貴又盛，自捧到自己係性人咁撚款，而家扮大哥露晒底唔夠貨派比人圍屌就開名攻擊其他人串鳩佢黎轉移視線，樹大自招風自己真係堅有料邊會有位比人入？佢自己牙簽仔又要貪心又要扮大袋，我屌佢老母啦！！！！！

一鳩巴打 真係好撚憎呢間閪嘢
咁叻砌到牆俾到貨600架又點撚樣，始終又係靠踐踏住其他舖上位然後想人地圍威喂，屌你老母Oscar Yu,童人班撚頭，同佢地圍爐班死毒撚。屌鳩你地揾嘢黎賺自豪感呀柒頭！撐佢班On9仔以為好似跟撚左大佬咁呀？古惑仔？你班毒撚除左褲就股惑，收皮啦童人

玩車jei
而家玩到咁辛苦都唔知為乜

玩具一閣有現貨買添 仲要唔係貴

一講完果頭好多師兄飛的去

黎緊部corolla 有冇人有性趣

所以冇錢飛的飛uber冇私家車就放棄咗

無

不了

同上次白蓋86 一樣 轉頭俾人清晒

都廢事用幾十蚊衝過海仲要未必有貨了

隨心啦，車仔，玩同揾當中都有樂趣嘅

琴日去過ins，見到佢清晒場！？
佢係執凹定咩？所以出po串串貢！？
唔明發生緊咩事！

利申：玩左1個月多d

搬舖啊

ae110 屌得過

其實宜家啲新車價升到同日製差唔多
有時去kenbox仲好過去ins

m記86都要350至400
真係痴撚線
我用400買d中古車都要諗諗

m記個架買開心樂園版算喇

行過又買架

未買

我都等左一排先買 遲下再買Nsx同300ZX

玩具一閣竟然有

巴打幾銀！

今日一入，終於搵到架lv110
911真係忍唔到手

算靚價

邊度仲有架波子呀巴打

太原街入，走果陣仲有兩架
早幾日睇都冇，應該岩岩番貨

地獄腳車

架波子堅係靚

幾銀？聽日去睇下先，thx

我買$189

貴咗咁多
之前都係12X定13X

呢架好似係貴d...不過911黎講低過$200我都會入

港行係平，不過小量返一水就冇，社團果d可能係水貨。架金波子而家日本都要賣正價的地方先仲有貨。

全能既巴打..
請問呢架野仲搵唔搵到?

照計唔太難 去玩具一閣/omocha睇下

今次連底都冇爆

lee d 貼買返黎其實係點樣?

自己印㗎 本來係一張水貼底紙

好玩

師兄你架食好熟口面

條女好索

係 你係車會同好會同埋車天都見到我 根本就係直線自爆

你行得正企得正姐，我出真名可能要表演生吞豬車或者在車壇永久消失架啦

e椅依！ 巴打。。。我支持你架！
呢到我相信好多人企你個邊
利申我都唔妥車壇黑社會

其實我影車啲背景，都好易起到底

師兄印得靚喎

唔該巴打, 玩具一閣我search到了
但係請問omocha係咩?
search到個fb page, 但係只係賣公廁熊?

陽巨出左list 1, 4 得100架
gg

少成咁？後欄出好多貨～～

Omocha係觀塘工廠區
有賣車仔同好多迪屎尼公仔玩具
我覺得可以上淘寶搵下
之前我都有搵過d舊既迪屎尼車仔
香港同ebay都無 最後淘寶搵到 不過就黑晒lin
要自己翻新個底同Lin

玩巨炒貨收埋後門賣是常識吧

有行家講佢地覺得大阪入貨唔順利，在岡山會場開嘅第二日諗住轉地頭搏一搏，點知岡山第二日開場1粒鐘1 4 全斷，毛到買唔到條。

玩巨收皮啦
愈做愈衰

新個架白色GTR靚？

後欄出貨即係搵人頭放炒價?

好多方法，呢個係其中一個，又可以格仔舖出，又可以日本本土走，賣東南亞又得，總之就唔舖頭賣同開團賣

格仔鋪出先fatfat
豬車去到$350

童人又發癲

小撚氣到呢⋯⋯面果浸條數見多個人就串柒柒，窮人檔野d大佬應該大部分都痴撚線......

好幼稚

之前都好地地，宜加柒下柒下咁，又話唔會理人地點睇，做好自己

早幾日係JC到買左1,4宜家玩巨又hold到不過加到成95$架唔知拎唔拎好

柒到呢
唔俾人淋紅油已經偷笑

我睇遲早有機會

4 號可以幫你要左佢

最大問題我hold埋其他車要硬食

即係6 號, 睇post 話派足貨

btw jc 1 4 號真係良心價
雖然派唔到我

Hold 咗車最好拎啦，誠信第一，除非人家當你水魚咁劏

玩巨開團唔開價正仆街

你岩巴打

係架,有時攞車先知幾錢,有次真係打個突

呢d閪舖就咪撚幫襯啦 營商手法直頭有問題！

上次部首都高86收我$109 出面格仔鋪日版都冇咁貴

各位大佬，其實邊度買車最好？宜家好似間間都閪鋪咁，請指教，玩左一個月多d，唔想咁發放棄！

其實間間鋪都有人like有人唔like，
搵間自己覺得方便就腳，價錢合理咪幫襯囉
事事非非嘅嘢關我Q事咩。玩車啫

我係aeon 買

問多句，想問點分新車定2手車？
係咪盒車有包膠就係新，無就一定係2手？謝謝

新車都未必有包膠 (好似係)

通常數字車先有包膠

近呢兩年數字車先有包膠，之前舊嗰啲都冇

即是舊車好難分新/2手？
其實係咪多數人都唔會介意呢樣野(8角要直角)

買得舊車都預咗係二手，
其實二唔二手都冇咩所謂，
主要係睇上手車主點樣Keep法，
Keep得好可以同全新一樣

賣車俾客係皇恩浩蕩，真係痴尻線
作為消費者，監察店鋪係好撚正常嘅責任
講撚到派到貨俾人就好撚叻
真心覺得香港嘅巴打好撚慘

好撚撚我喺日本巴打，買車靠自己唔使求人，唔使排，唔使問有冇團，自己早啲起身就得啦 買唔到就柒就

有野想問下
岩岩入左盒tomica limited fairlady z 2model
架開蓬睇相係黑色，但實物原來係啡啡紫紫？
想問係咪正常

串柒柒果d 鋪真係唔會幫襯
無咪無

靚呀

聽日公佈新店地址！？

窮人又追擊玩巨

其實幾好睇，小朋友齊打架！

又有花生食，又有平車買
最好打餐死

好事嚟
俾陽具啲客知道多啲間啲仆街營商手法

至於銅人就又得佢叫春, 你唔係行家根本影響唔到你, 仲可以食下花生。老老柒柒$65 civic 豬車賣一架蝕一架

窮人係串，不過真係有誠信，好少聽佢坐地起價

下，標648円都蝕？

利申 : 兩間都唔幫襯

有時d 野唔是平就係大晒

650yen 賣$65 係基本營利, 時間 機票 鋪租唔值錢?
學之前師兄話齋, 呢批車大把門路放出去, 堆貨放日拍又得, 格仔鋪又得, 甚至賣晒俾南亞佬都fat fat。

人地又唔係平到以本傷人，大家咁多間舖都有份入場做貨好公平，$65我覺得fair price啦，尤其是見到其他舖坐地起價，佢更加無平比你既理由

自己主要儲工程車、特別用途車、消防車多
跑車房車都有儲，但少啲
有無師兄都儲開工程車？

其實E-Pr_nt、B_nnerShop之類嘅印刷廠商，有冇得訂造呢d水貼？

平到白做嘅團而家間間都有做，如果話10算係合理，呢排d新車預訂好多都做唔到，有9.x算都算好，有時舖頭間鬥下氣鬥劈價開8算甚至更低都見過，除非佢預期yen會跌到6算或以下，如果開7.x算左右真係淨係賺miles咩

不過如果咁好眼光不如去炒外匯算，洗鬼做水貨佬咩⋯⋯

使鬼訂咩 係咁咦學下ps加部7百幾嘅ink jet已經得啦😂

屌 自膠

果堆組合Evo係咪未見有？

我都想搵一套9架

List 出了

中左hoho

中咗

中唔到
明明係頭150個留言, 可能嫌我只訂2架

好能大既觀威呀，早問原來要即block

我無啦啦俾佢block 鳩埋

補充, 我係訂fk2+MR2
今晚我會PM佢, 如果回覆唔滿意我以後唔再幫襯佢

我真係好少出聲，但今次真係不吐不快，雖然我有份派車，但又要2330前pm左要block ，又要只係可以响佢度留車先至派貨。。。。大佬，即係我幫襯百佳就唔可以去惠康架，而家個個客都係真金白銀買車架，唔係受你施捨，皇恩浩蕩呀。
冇架，今鋪可能你真係好威夠貨派，但打開門口做生意嘅嘢，一定有高有低，你等仆街啦

咩係2330前pm 要block??

其他地方訂咗咪冇囉，人地有講架

我就係冇在其他地方訂
幾個月前TEM我只訂Evo 4都肯派俾我, 今次我覺得佢嫌我訂得少而唔做我生意

佢話d人如果要上訴，就今晚23:30後pm佢地，如果23:30前pm,就block鳩你喎。最後仲要串人懶，唔睇佢地寫明23:30先好pm
我孤陋寡聞，我未見過有專業會block鳩客人

好似乞車咁
要俾錢架 免費派咩而家

好撚野，左cut右cut跌落地嗱番咋沙而家喺到也文也武，買車買到乞咁款又要唔可以25真係聞所未聞，唔知仲以為係社團坐館搵頭馬。好彩我有在日朋友個個月寄車比我唔撚洗煩姐，如果唔係遲d要入窮字頭先有車買。

They said:其實一眾同事，博覽狂幫大家做貨，新舖狂砌貨上架，狂做list，點解仲有些大哥大，唔睇我寫什麼，係咁而家就PM上訴，係咁問地址呢？可唔可以幫幫手呢？

大佬，你咪唔好睇唔好block唔好覆message囉，好矛盾呀

間野做到咁獨裁 我寧願俾多d 出去買
咁樣做生意

對客既態度仲西過My Tiny

MR2難唔難搵?

唔難，如果唔係要$65一架

fb group 都仲有得賣
比起$68 就要俾多少少

mr2出奇啲冇乜聲氣 唔難搵 多謝jc我先有得推車渣

三星期冇行, Ins多唔多現貨?
MR2我見佢係新模先至想買

mr2 堅靚
必推

大板有啲咩玩具舖推介

我3同6號各入多兩部

分享下車仔

北上左一日無追Po
眾巴打講緊童仁？Block人？
一早唔撚去呢間狗閪買車

玩巨hold 車冇hold 部type R
覺得fairlady , MR2 靚得多

d 人問野都被block

已pm銅人, 睇佢點解釋
我直接屌鳩佢係咪嫌我張單冇肉食

佢張派飯list 個個都hold 幾架車?

超過一半hold全套
我朋友hold兩架巴士, 一架豬車有得拎

就係為左d隔唔知幾耐先會印一次嘅水貼，而專登又去買printer又盛，似乎唔多化算......

想問下各位巴打有冇出過s15

話你兩句就落我閘, 果然爛泥扶不上壁

佢直接話我鍾意買比邊個關你春事咪得。反正佢係性淫，質疑性淫都係賤民。

BTW 仿製130

笑L左

後欄走是常識吧！

有條女儲工程車，我就儲日本政府公務車輛多

入左坑一個月左右

話說買左呢架又幾趣致

派到梯R豬車，派唔到巴士仔😭

屌你陽巨咁足貨既

好貴
又中伏

架巴士你有hold ?

咁大間鋪咁撚小氣既

國際興業？

好撚心果個奧屎卡魚痴撚左線就入青山休養下啦

另一邊童人屌緊入唔到貨
利申:兩邊都hold左

上次lee 架仲貴
但係真係好靚

國際興業無錯，巴打棄hold陽具TG我